ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （19）

如果有喺某啲地方睇到未播出集數嘅劇透 (包括片同文字)，麻煩最好唔好喺呢度公開，感謝各位巴絲嘅幫忙

劇情簡介：因為老婆離世，阿榮（鄭中基 飾）呢個單親爸爸為咗方便照顧阿仔「暴龍哥」，就決定喺學校附近經營便利店；而佢離世嘅老婆留低咗份保單，就交咗畀芷明 （張可頤 飾）跟進。
(Wiki 補充：「暖男爸爸」阿榮幫過不少人，與身邊的女性結下不解緣，然而他從未放下對亡妻的思念。阿榮與這些女性朋友的關係變得錯綜複雜時，發現自己與芷明之間漸漸建立微妙的默契。)

主題曲 My Only One (完整版可以喺各大音樂平台收聽)

劇集重溫

人物關係圖 From 暖男爸爸 Facebook

劇中角色節錄 From Wiki
鄭中基 >> 林世榮 (阿榮)
張可頤 >> 羅芷明 (Sharon)
賴柏綸（3歲版）; Jasper Ho（5歲版）>> 暴龍哥 (Rex，阿榮同鯨魚個仔)
章尾而 >> 阿E (阿榮間便利店嘅新員工)
陳俞希 >> Bianca (Caca)
文凱玲 >> Ling (小英媽咪)
邵仲衡 >> Roger (芷明前夫)
強尼 >> Lantau (阿榮嘅真。好兄弟，2008年攞咗國際茄輪協會嘅一級榮譽茄輪師證書)
駱振偉 (Thor) >> Ted Lui (投胎界KOL)
李建邦 (Suzuki) >> 阿V (阿榮間便利店嘅員工)
曾贊學 >> Chok (阿E個仆街男朋友，已分手)
沈殷怡 >> Kat (Roger前外遇對象)
李昭南 >> Nami (阿榮鄰居)
岑樂怡 >> Carmen (幼稚園老師)
黃子睿（3歲版）; 葉千浿（5歲版） >> 小英 (Ling個女)

特別演出 From Wiki
余香凝 >> 余超瓊 (鯨魚，阿榮亡妻)
Crisel Consunji (姬素·孔尚治) >> Leah (暴龍哥以前英文老師，幫佢做過遊戲治療)
劉江 >> 波哥 (阿榮老竇)
柳俊江 >> Brandon (客串)

**（樓豬之選）心痛到喊嘅場面 From 中基 Facebook

呢場戲嘅完整版 From ViuTV YouTube shared by 乜都要等 巴打
**

同場加映 1) 樓豬精選 Lantau 眼淚大爆發 gif一張 by CHOK人 巴打

2) 離地投胎界KOL的貼地對白 by CHOK人 巴打

sponsor cap圖 by mrtn1117 巴打

(其實重有幸福)

3歲暴龍哥 by 奶醬多烘底 絲打（P.S. 聽聞重有幾位絲打都claim緊個B係佢哋本人嘅，所以要爭B請直接搵幾位絲打，留返暴龍哥個爸爸畀樓豬就okay）

（有5歲暴龍哥啲料下個post再update；
真update：兩個暴龍哥現實係真。表兄弟嚟㗎！）

另外經劇組授權嘅IG（其實應該係劇組人員開嘅）可以睇下呢度 shared by 烘哥的大棒棒糖 絲打

同埋Facebook

暴龍b老婆lm

追住數黎溝女咁識野

你未食藥

躝啦 離婚啦

為咗收數你可以去到幾盡

呢度邊度嚟

做乜9

佢係波哥

呢段唔知做乜鳩

佢係咪一早就鍾意佢

咁好嘅收數仔

到底條仔搞咩

咁溝女真係好有創意

呀群似受溝

條友到底頂咗幾多間鋪

行左幾多條街

劃時代創新收數

好想睇返鄭中基同暴龍哥條線呀

新式溝女法

睇到一舊雲

LM

抽籤

邊有人想叫中出

愛與和平化身嘅收數佬

同中出又幾襯

拖拖吓變拖手仔

成條街都係肥仔釘啲債仔

字幕：我不想叫這個名字

講還講 放開呀E

唔想叫中出

唔知中出點解

又唔出字幕

有冇咁易笑

起碼好過厹先

中出哥

佢到底有幾多錢？
佢賣咗一部車咋喎

想中出人地

字幕：中.....

唔知又會笑到咁

但我想中出你

男人唔壞女人唔愛

Cls

之前嗰幾集都喺對面馬路睇咗呀 E 好耐

王㐱

又係你呢個公雞母雞都唔識分又周圍dm人嘅變態佬

中出羊子

中…

字幕又唔出中出

中...

你唔知咩叫中出？今晚話你知

我都想俾肥仔釘拖 好靚仔

十幾年前真係唔係個個知

唔岀得字又要改呢個名

咁就溝到女了

我想知點解

c9觀眾即刻問仔女既話應該點答

呢個係好笑喎

陳 安 立

嗰陣以為佢為咗追數咋喎

等睇陣仔又嬲

建議用哥哥哥哥代替

收數收到中出咗，幾失敗

中出立

好過暴龍哥做我sp 呀

暗示佢中出唔到啊e

唔係掛

專業stalker

咁就溝到
仲駛乜係咁whatsapp問問題

宜家去咗邊

下一步 中出

似係石硤尾

睇到少少尷尬

我可以！

其實我唔想中出架

好好笑

無電話個年代係咁

佢做乜收數
成條街d鋪都係佢既

佢有我唔需要sp

咁都溝到女

老母問我暴龍哥去咗邊

想問余香凝係咩角色？
- 亡妻。不妨留意下#1唯一嘅黃字，特別演出嗰度

想問幾時係回憶？幾時係現在？
- 可以留意下中基嘅衣著打扮：回憶係窄Tee窄牛仔褲，重會有啲飾物；現在永遠係特大Tote bag再加鬆身衫褲
- 亦可以留意下佢嘅髮型：回憶係兩條辮，現在係中分/分界嘅
- 而監製Peter喺30/10嘅Facebook Live亦提到Lantau 同 Roger 都有用髮型去分回憶同現在：Roger係梳啲頭髮上去就係回憶（回憶喺屋企嗰陣都係梳落嚟，所以隻手會戴咗戒指）梳落嚟就係現在；Lantau 就係相反，梳落嚟係回憶，梳上去係現在
- 回憶完結嘅scene都會變咗黑白
- 經一眾巴絲驗證，回憶嘅時候個鏡頭都係震震下嘅

想問最後阿榮會同邊個一齊？
- 繼續睇落去咪知囉

想問飾演xx嘅係邊個？
- 可以去睇下#1嘅角色節錄。裡面冇嘅話，麻煩打開瀏覽器，然後去wiki打「暖男爸爸」就會搵到完整角色列表
- 想要多圖亦可以喺Google輸入嗰位演員嘅名嚟搜尋

想問間便利店係咪真？佢嘅位置喺邊？
- 間便利店係劇組真正租咗個舖位用咗一個星期左右嘅時間去整出嚟嘅
- 至於位置就係喺中環大館附近，奧卑利街嗰邊
- 拍攝地點：（From 暖男爸爸Facebook）

想問劇中嘅樹獺小姐／阿榮個袋／插畫會唔會賣？
- 暖男爸爸喺社交平台上有講過會嘅，請繼續留意佢哋Facebook／IG

(會繼續更新，有錯請指正)

呢part好無里頭

隔離post

條女啲口音

又係譚仔阿姐

精選片段

D劇情都鳩來

譚仔阿姐

有口音

優柴管理

認住佢 衰人嚟

哇屌 鄉音重到呢

響我隔離

可惜佢係有sp

老母係咁問我咩叫中出 尷尬囉

牙科拍呢個廣告嗰時點樣可以忍住唔笑

中出條線做乜鳩？

依條女連廣東話都未講正

呢條北姑想點

fwd點解日日都搵啲鄉音賣廣告

優柴

譚仔阿姑咩料

一站屎

個廣告咩料

亞科唔笑好嘢👍

做乜整個141陀北

佢係我隔離

屌 廣告條女up乜

譚仔x富胃

一個字都聽唔明

坦仔口音

好想奶

科忍緊笑

阿 Thor 忍住唔笑

呢個阿姐
我十個字有一半聽唔明佢講咩

擺明唔出字幕畀你班連登仔cap圖

牙科好似頂唔順啲口音幫佢講埋咁

附錄

有關暖男爸爸嘅故事靈感來源

有關演員發揮

最近幾集嘅主題總結 By 有鳩之婦 （有鳩絲）

（未完，待續）

條友都笑左笑

喺我心中

一賺式管理

點解忍到笑

我老婆都有問

牙科唔笑個吓好野

400就得啦 夠平

應該要分開拍

鴨科頂唔順個鄉音女人講到咁
搶埋佢啲對白

用個cls債仔掩飾個血濃於水債荒謬

141兼職保險

當初點解會走去撈偏門

有冇同佢講最後6個字

笑到癲咗

走啦

花蛆廣告呢？

最中意睇deliveroo個廣告

富衛可唔可以搵番個講廣東話流利嘅人上電視

折送

慘仔阿姐

聽到咩中出

fwd條女勁倒米
琴日嗰件又係

人中出呂布 馬中出赤兔
中出代表個人好撚勁

你返去學下點分公雞母雞先啦

科都幾專業

忍得好辛苦

做俾佢睇

我係咁望住佢

點忍架

deliveroo 個廣告係咪扮暴龍哥把聲其實

我當佢透明

暴龍B同我一齊走

中華出入口商會

成條街D 鋪都係佢，D 鋪主全部係債仔，但收返黎D 錢交比大佬，佢自己賺緊咩錢咁不如佢做放數好過

痴撚線, FWD 無人咩 ...? 搵條支那口音重到離晒譜黎賣廣告, 倒自己米..

陣仔呢

你連暴龍哥條賓周都未望過呀

應該係

乜保險牌咁易考

我當佢係玩具

問佢想唔想即刻試下

係

佢個廣告目標係支那人

佢唔屬於我

大陸雞爭上鏡

睇到有D眼瞓

死曼狗

好多新移民人妻做

中出佢啦

Fwd 係咪冇人肯出鏡
屌 晚晚咁攪笑到肚痛

你同老豆做過乜生我出嚟？

賣乜9車

得我一個咁認真理佢

你老婆咁純

中間道直行轉又再轉左直出太子

屌過啦

不知幾多上左年紀既大叔大媽

百幾蚊去考一次
可以考多幾次就pass

終於到老師

Leah

中出太子

昌榮~~~

lina !!!

咁不如直接講支那話啦 ..

呢條女條線最撚on9，又on9收數佬，又網吧打機加台妹，都唔知做乜尻

屌做咩用 market 遮住對眼

佢日日都同我搞幾輪 點會未見過

又係呢個阿叔

開咗幾多張單

個司機 和解左

撞死人個女

有冇諗過睇viutv嘅係咩人

藍屍武肺垃圾

尋日個尾
今日唔連返戲

真情

好似晚晚都係講大灣區所以搵佢哋嚟做？

leah放低左

估唔到港版香川禍不單行
中埋武肺

個女仔相有黑邊

由真情到而家都係做廢柴

jessie係北姑定蕃鬼妹

張遺照劃左線？

人生第二次機會

最多幫你生過個囉

原諒佢？

撞死佢個女嘅兇手 Leah⋯⋯放低咗

用厹神張相就唔使畫啦

佢應該喺報紙到剪出黎 無原相

我咁撚大波 佢點會同你搞

我以為 AV

不嬲揸車殺人最抵

原諒左代表真係放低左

點解要迫自己原諒人？
唔原諒都好正常啫

同套劇有咩關係

要你地個老母安慰返你轉頭

做咩帶佢見呢個人

廣東話學得好好

佢地睇viutv

武肺群組

扮咩女人

好撚奇怪

佢自己都放唔底
點治療到其他人

我地以後好好生活

洪卓立呢

幾勁

佢背讀音

中出與你 並肩同行

其實好難

呢條線好似舞台劇心洞個故事

頭先果PART都唔知想點

入戲肉

咩人，夾硬講中文

嗰個係咪真情郭少芸條仔

撞死架

原來係撞車死

原來都係撞車

菲律賓人

撞死

又係撞死

有professional self架嘛
好多心理質素唔太好嘅人都做緊輔導工作

老實 係我一世都唔會原諒個司機

又係比車撞死

原來係車禍

原來魚都係撞死

原來係比車撞死

根本個支那女人自己都講得好辛苦, 明顯係唔識廣東話夾硬好似拼音咁拼出黎.. ....

又仆街DNA

原來鯨魚又係畀車撞死

原來唔係病死

原來鯨魚係撞車死

唔原諒自己

解決左我就解決所有問題

同一單車禍？

想聽leah講仆街

車禍

轉牛角尖

又係車禍

中出婦女會.jpg

你唔係仆街啊鄭中基

痴撚線架仆街

原來係車禍
突然走咗好慘

arrive in 5 hours

可摸耳唔好再講roger

聽到暴龍哥咁講 個心好up

+1

解決我

已舉報

兩條佬好撚煩

上次個智障受虐po班社工

牙科

BAM

放唔低架

心頭永遠有舊石頭

聽講最近有班仆街匿係曲街推人出街
呢班仆街點解專係匿係曲街度推人出街呢
曲街又點解會聚集埋咁多推人出街嘅仆街呢
究竟係曲街本身多仆街丫
定係啲仆街多數都係曲街嗰度呢

仆你個街丫咁嘅新聞都有嘅

sosad唔係sad咁解wo

尋日個尾
今集無連返

係咩事？

又1881

約芷明出嚟傾公事 出到嚟又唔使傾

呢段對白真係佢先講到

起碼佢行到第一步

仆街 DNA 生啲仔都係仆街

有聲嘅屌

畀FWD租咗

係咪幻愛professor同葉嵐食嗰間

你唔好掂我呀死人妖

跟住又問吓人哋過得幾好嘛咁
都係呢句

冇睇到
但心理質素唔太好都唔代表冇心嘅
俗語都有話能醫不能自醫啦
但放唔低件咁嘅事都好平常 死咗個女喎

好撚野

睇過淪落人都知佢啲廣東話算幾好

肯學廣東話值得稱讚
賓賓好 支拿女人又好

男人

三集夾埋
個爸爸出場都半個鐘都冇

仲要幾靚

撈屍 我淫賤

睇清楚先啦講緊老師個囡

其實真係有啲亂

屌你又想返兜前妻

幻愛應該係大館？

大佬孝好忙

Roger應該好多女

去咗台灣搞鳩手足
倒米

片名: 暖男爸爸與他的朋友

肯定第二條女啦

同自己和解

要救老豆

係咁問人地感情

咪係 關佢撚事咩

擺明在意

又話傾公事

老豆呀

ViuTV 唔夠budget請鄭中基

18年後又一條好漢
唔可以衰比人睇

下 咁又一集

24

點解仲要出去見roger
條友勁有問題

就咁完場

24分

大佬孝想翻㗳芷明

柳爺
科

今集一定係十二集以黎最悶

咁快完

我痴撚線你

想翻啅！？

有d亂

佢老公似係要死

瘋狂flirt芷明

佢碩士嚟㗎

放過芷明

Roger真係好似brian cha

屌你老母

尋日個尾
今集完全無駁返

最尾...會唔會鄭中基飲大左害死佢老婆？

仔 唔洗驚 人善人欺天不欺

屌講呢d 今日無得出場

好想睇多啲鄭中基啊

何以見得

幾鐘意啊E同中出條line

梗係阿榮啦

仲有小英阿媽

呢兩集都真係開始講第二次機會
同埋點選擇下一步

點解要做追數嗰條線

今集會唔會其實仲係之前

幾時中出

我鐘意父子戲幾warm

今條大細暴都無得出場

又完

但佢兩個條line個作用係咩

做到入醫院

突然返轉頭搵個老婆 係咁幫佢物色男仔

終於有正題

可能佢親手殺 飲大左殺左人一d事都矛

阿妹

開口中

你話FWD個女人?

小英

準備睇卓韻芝爆seed

聽晚就有

下集睇小英同暴龍哥拍拖

正龍英

下一集係唔係有child porn

暴龍哥要溝女了

一定又係仆街春卷

硬係覺得啲片段好零碎

頭先咪話係比車撞死

溝通唔到

Roger 一定有企圖 但芷明應該睇得好清佢有企圖 但我地睇唔清

下一集就係

Roger似麥包就真既

聽日終於先入返正題

原來咁多人冇見過中出婦女會jpg

終於有返小英媽媽

leah真人呀

biden表示

會唔會係做定後面鋪排

難D 法律上你點玩個STORY 去到依家
姐係以呢隻STORY咁去法 好難解釋到點解佢會殺左佢老婆但又冇事
姐係保險又俾埋佢好多野都唔當佢殺左人

百變小英x百厭暴龍

特突咁碎
唔知點解要咁

lm

小英媽

會唔會係推左佢出馬路比車撞

鄭中基個樣真係MMD

咁咪即係掂邊瓣死邊瓣

得返8集但好似冇乜推進同好多條線唔知點埋尾

得你明

根本兩父子一齊溝女，阿媽姓乜唔記得

希望唔好開晒啲頭但係冇結尾

轉場睇阿芝爆seed

其實你睇嗰套同我睇嗰套係咪唔一樣啊

撞車死咗嗰個係老師個女啊

唔會掛佢話未原諒到個司機

我都覺 似係條數會搞到上間便利店 做boss? 咁又link返落暴龍個黑底爺爺/榮以前既事度

芷明句有乜咁尷尬jack好調皮

兩父子一齊開後宮

成日跳黎跳去其實感覺真係好麻麻

似出去搵佢比車撞

左膠

係 但d廣東話未熟令佢做d戲出黎好用力 有d位over左

芷明

頭尾應該唔太會出事
但撐唔到咁多集
先要開咁多無謂副線任

鄭中基有講話佢未原諒到撞鯨魚個司機呀

同張可頣都ok
總之我要中基爸b

中出條線同套劇有咩關係

典形viu好多配角支線
如果係cctvb就會變開好多無謂感情線

反而覺得張可頣老公d戲出d 對上一次見佢已經係紀念日

咁我要再睇過

【暖男爸爸】鄭中基同大細暴龍拍咗條YouTube片

入嚟投個票如果我唔係P牌我會投負皮我係大暴龍死忠

佢問完Leah原唔原諒到佢前夫之後講

可能open end，日劇咁

其實我覺得劇情推得好慢 已經得返8集啦....
同埋有D位好突兀 好似今日突然走上去司機到話我原諒你...

Ok

柒咗
其實有咩分別？

廢中英掛住flirt陣仔唔專心

係睇個icon 都分到啦

掛住舉報你個frd

仲好講

我唔識佢

係尷尬笑

唔好講咁多愛情得唔得
有啲煩了

吓？ 鄭中基唔係話佢原諒唔到自己咩？

一直睇覺得佢既傷心唔止係冇左太太喺身邊咁簡單， 之前以為佢老婆係病未聯想到咁， 但如果係意外既話， 會唔會係因為自己而導致呢個意外！

至於飲酒我覺得套劇都唔止一次影佢回憶時飲酒， 鄭中基自己對酒呢樣野都有d過去， 咁所以我至有呢個諗法

Agger
太貪心 開得太多嘢
我明白想用好多種唔同嘅男女關係去互相襯托 但有啲真係有啲無謂 尤其是啲同事

呢單野真係第一次睇

完場推返呢條片先
大中細暴龍都好得意

唔該巴打

唔係話都係俾人撞車咩？
睇嚟我要重睇

鯨魚俾車撞
但阿榮原諒唔到嘅係自己

啲戲服算唔算劇透

剪報嚟

我指某原因因為鄭中基做左d野令到鯨魚俾車撞

留名先 聽日lunch先睇

呢句當比喻睇都得

佢內疚主要係因為掛住玩音樂冇乜理過老婆同頭家
當初應承過一齊守護個家但最後變成咁
暫時集數可以get到係咁

成日以為鯨魚係病死 原來係撞車死

想屌小英老母

琴日leah講我原諒你
個語氣令我諗起 我痴撚線你

前一晚唱歌仲悶

昌~榮~ 我~痴~撚~線~你

睇返星期一嗰集

牙榮係買咗個結他袋畀牙E

其實呢個先係答案，嗰陣真係睇錯了
雖然成日都重係覺得個袋裡面係有嘢

睇返12集了 中午推一推

呢兩集條線散左小小

鯨魚一開波講一起身個世界唔同哂
隔離就係影住黑白淡奶80年
香港好多野都一直慢慢變緊 消失緊

始終開左新支線
要睇之後點整合返一齊了

睇返係jaywalker話想還返個結他畀牙榮

牙榮話轉送畀牙E 所以急急腳走去買咗個結他袋

二刷confirmed

唔洗諗得咁曲折

純粹係內疚自己無理過頭家

始終個故事係由女性角度出發

暴龍爸：解決我，就能解決所有問題

撞車都要fc？

同意 佢都係內疚點解要失去左先黎珍惜
點解唔停低好好望下鯨魚一眼

失去左先識得珍惜

我 共你已不可能
共你已不可能 愛到 永遠更吸引
唔知之後鯨魚條線會唔會播

牙榮個問題就係覺得自己係所有問題嘅根源

唔見返波哥仲好 一見返又再亂諗野

下次去探波叔搵隻雞髀塞住佢把口

佢咁仆街用陣仔條賓周塞住佢把口好過啦

臭坑出臭草

大小暴龍b同場

仆街dna

D仆街dna咪會生d仆街仔出嚟

做人同跑馬一樣，都係要睇血統同命水嘅

BTW BTW樓豬又嚟宣傳下：
聽晚8點，中基會開YouTube live 㗎！今次嘅主題係真係估你唔到之毫無常識問答比賽！

//堅有嘉賓，請咗浸過多年鹹水嘅 KB / Kevinboy / Kevin Li / 李健宏 、一級榮譽茄輪師強尼、至尊無上樂壇巨人Joey Tang 大戰我哋機動小隊🔥 //

From 中基Facebook

又關KB咩事

呢個組合正到爆
對面有咸濕老中青

friend底
不過今次嚿飯咁成員就做咗對手

劉江講呢句個陣我忍唔住笑左

全套劇暫時我覺得呢句最深刻
真係幾時都講得返出嚟

又有全尼

真呢句野其實幾萬能 你又唔可以話佢錯

共你笑望過去的 註定於一天相識
是偶遇 那一章不太特殊
一天我心 失去支柱
你決意阻止我再輸

繼喊到豬頭嗰幾幕之後，搵到第二個真係好打動到我嘅位
有種近乎絕望嘅感覺

牙榮問leah原諒咗佢前夫未

其實係問緊鯨魚會唔會原諒佢

但佢永遠都唔會得到答案

Leah重要避咗唔答佢

大家都唔想直接面對

暴龍b好得意5歲暴龍哥都好可愛

邊有
小英送雪茄做禮物

倒數8分鐘

開波

狙陣團全面進場

暴龍b老婆進場

做啦喂

係咪唔會再有主題曲

今晚要睇重溫

心口痛胃又痛

點解晚晚都冇歌

你同奶絲一樣妄想症

Let’s start

第n日屌viuTV 唔播主題曲

又冇歌 仆街啦Viu

你係五歲暴龍哥老母咋

嚟啦

除左第一集
好似無再聽過有人唱既主題曲

關你lin事咩

又R6

返黎

又係你個變態佬

阻撚住晒人地打機

佢係大波愛好者

你係妄想症患者

地震

震到咁

Roger 成日烚熟狗頭好想打佢

個cam本身同地震差唔多

希望佢快啲俾人bam

余春嬌條八婆

老婆唔好做多咗

地震都重咁好network

震慣就無事

又無歌

收皮啦你公雞母雞都唔識分

「好彩有買意外保」

個 cam 震啲定地震震啲

其實Roger俾人女上緊

點解仲未斷線

震得勁過余春嬌套戲

比人推緊

仲要有全尼

佢咩事

珍

可能係佢醉酒鬧走咗鯨魚
然後鯨魚喺街就出車禍

仲傾到電話

地震直播
cls

成撚大廈

女都有埋

咩台咁勁

同人結婚生過個女依家先講

結過婚 有個女

震咗咁耐先斷線都幾勁

地震都比到contact人

其實只係手震姐

離埋婚先講

屌
結過婚生過女都無講過

仲話可以解釋

到底收埋左幾多野冇講

出事

兄台，你仲有咩未講出黎.....

但係余春嬌唔係喺台灣咩

仲冷氣

早知唔講啦屌

個鏡頭冇搖嘅

未離架 講緊以前

生離死別講依啲

解釋之鬼

依個好似回憶嚟 未離個陣時

呢條友無句真

有個女都可以唔講

結過婚有個女都可以唔洗講

點解Roger咁好嘢嘅，連以前結過婚都係有呢啲意外先同而家個老婆講，即係冇就唔搞算講喇下話

頂唔順仲要扮情聖

意思係可以再遲啲 離埋婚先講

個cam震到咁係回憶

yeah！唔駛傾電話去食拉麵！

千算萬算
算漏左個地震

以為地震停
而家先開始震啊

大話慣犯

震咗喺孝哥嗰邊

琴晚震到似偷拍咁

最憎呢D人

PCCW

劉鳴煒係時候出手啦

roger真係仆街嚟

而家搖返

冇問咪唔講囉

個女幾正

sugar daddy

個女又幾靚

大佬孝個女

Roger仲有咩未講

個女睇落20幾歲都黎緊

Sugardaddy

仲要收埋咁多相 都唔怕比老婆搵到？

仲咁大個

幾大波

個女不錯

結過婚有個女，點解唔可以講呢？

Ashley

咁都睇到

屌 你又講大波

名都係假

大波妹

名都改埋

花姐都大

會唔會連個名都係假

仲要改埋名

假名

仆街到

大波確實好吸引

咪就係

如果佢真係出咗去食拉麵而家應該困緊𨋢

仲要改名

嘉士伯

花蛆有陣仔啦

Roger你仲有咩係真

張可頤都好大

ROGER CLS

無客都有3個人返工

長知識

佢應該就嚟會j埋花蛆

咪尾

便利店變酒吧

好撚想問呢個題目

Lantau留低

連改過名都係個老婆搵嘢先知
佢成個人究竟有咩係真係坦白㗎

出咗事我會負責

我洗得好乾淨

仲可以開枱食炸雞

花蛆呢？

佢係男人

39分

撚頭留底

可能交更姐

慈善機構嚟

好想睇kenny

姓金英文真係king?

呢個年紀大

佢可以解釋

就黎鄭秀文你都話大波架啦

39分 離譜到

離婚係正確選擇

39分就一節

Jer

自己改架姐

間野淨係招待fwd員工

roger有咩係真架

學歷又係假

諗起排骨

呢個粒lin大

變態佬

大佬孝個女係邊個

關你燃事

講還講

牙基有保險金頂住

洗衫板有釘嘅咩

佢指豬為雞email佢都可以話係雞

做咩咁惡

造星社企咁

合理呀，司馬至全精神分裂架嘛

收番

咁ViuTV春卷？

可能條J都係假 生完個女
已經變左性

會唔會琴晚講嘅大學學位真係有
只係改咗名 所以大學先搵唔到佢紀錄?
寧靜扮冇讀過大學都唔認自己改咗名

唔通係小英

正衰人

放心我冇相

你睇過？你係壞咗嘅人

老母睇完好震驚，係咪話邊有咁既人，連個名都假既

啱啱食完飯

結婚登記嗰張野唔係會寫離過婚咩

竟然係咁

小英大個有咁正

咁唔怪得之乜人都話大波

得佢自己先知佢既過去
好想知點解完全唔了解個老公既過去就會結左婚

懷疑佢真人持有白卡

請埋我得唔得
識自己去廁所

花蛆好撚核突

我好人

當佢連Sammi都覺得係大波，世上無人係唔大波

佢有心呃你 你覺得你個所謂了解會係真?

狼虎之年

到而家都諗唔明點解會搵花姐拍廣告

你變態佬嚟㗎咋喎

你死曼狗黎咋

想倒米

有 仲有啲凹凸不平

今次字幕冇中出

花姐交比你 彭導我上

仆街 食炸雞唔食皮會落地獄

炸雞個款咁似kfc

可能之前冇簽紙結婚

真

全新細細盒地捫出品粟米粒 茄汁焗豆雜菜粒
好好聽好洗腦
我呢排係咁唱

食炸雞摵皮不如唔好食

食炸雞 唔食雞皮

搣返落個盒咁核突其他人唔使食咩

二汶交畀你 彭導嚟啲粗重嘢 等我嚟

彭導

排隊啦

杯啤酒暖晒

蝦條其實好正

著制服敬佩

城管

地獄直通車頭等飛已經送咗畀阿E

就算你唔買佢都已經贏咗

做食環同屋企乾淨有咩關係
又唔係做掃街

冬天用凍水洗地
又抽

有女

Suzuki真係好矮

掃街去MK 葵廣都得啦

便利店做到咁係再食炸雞

細細盒

終於有路人入黎幫襯

我以為聽錯 有女

嬲佢

懷疑真係kfc嚟 啲皮咁鬼冧

啲啤酒無晒氣

係我認識你之前
我係一個更差既人

有冇發覺次次買野都八達通
無找過錢

陣仔 今晚早咗上水

呢啲粗重嘢交曬畀你哋
牙Cloud等我嚟

下 唔係咩

竟然有賣煙

係雜菜粒～
後面高音㗎

個口感好核突呀一定

冇計啦拍野
d啤酒炸雞實擺左好耐

好想屌張可頤

直頭字幕都出埋

你無聽錯

擺咁耐

返工飲酒

中國舞北菇俾埋你

有狗車

狗車

楊協成蔗汁黎 唔通飲酒醉住拍戲咩

呢幾集有啲悶
太多支線

你想下好啦

係咪多左讚助

因為中出有咗先求婚，其實真係好現實

仲有個小妍都畀埋佢

個四眼妹睇落唔錯

兩個女仔keep住交戲

前幾集
Roger 拖住果條女 係佢個女？

肯定去緊打人

珍
太過細水長流

你兩個天生一對 都係有妄想症

Feel到芷明頹左

係wo

到底兩條女喺cam前扮傾計可以傾啲咩

琴晚中出笑到仆街喎

掛住做自己野

屌你，收工未

同鯨魚一齊有種（下面）好舒服既感覺咋下話

我同隻獌狗冇關係

屌 女人唔出軌咩

所以唔係朋友個女，係佢個女

轉一轉髮型應該ok

直線讚自己靚不過我ok

做咩扮黃子華

右下角個頭keep住出現

有尤其牙妹用好覺眼

之後賣佢落火坑

e呀e呀e呀e呀e呀
見過幾次

暴龍B就係呢種感覺底下製造出嚟

搶眼

中point

攞住件雞成分鐘都唔放入口

又啱
男人好重視新鮮感

「幾時唔駛再入鏡呀」
「係囉 好心cam man郁下個shot啦」

哇屌中基心口塊名牌係港獨旗！

又係bgm＋對話講道理時間

右下角有頭

細水長流係咁用架咩

佢已經有成班垃圾桶養佢
我都係知難而退好啲

萬一ng食哂d雞點算
每個shot做下樣成兩啖

你好另類 對住厹占咁耐都唔厭

佢跟得厹神多

講到啲酒冇哂氣

芷明有啲諗法同Maggie本身有啲似

多蒙特黎架姐

你要做新課長

雪碧溝可樂有返幾粒氣泡都好啲丫

小英老母

嘩屌咁都睇到

拍乜撚嘢戲
拍你老母
賞花杏仁露

做班長算啦你

雙人房咁有錢

芷明心諗冇行了 牙ling已贏

有得睇小英同暴龍b了

又有機會sell保險

所以要買醫保啦

芷明：正 又可以sell保險

阿LING 正到

順便sell保險啦

又sell保險

病左靚啲

賣保險？

發高燒要call白車

做兵

咁對入私院咪貴到仆街

好彩有保險

牙ling淡妝

唔捱你養我呀

你做中國舞？

做兵

個醫生幾好戲

點知原來中武肺

邊個話佢有呀

醫療兵

好過AGA老公

呂四娘 究竟有幾多隻兵？

個醫生個頭好似放大鏡放大左咁既

呀ling真係好正

發高燒都好似講到好嚴重

鄭中基對眼交戲

好過上次個外籍演員

幾靚

牙ling等我照顧得啦
醫生你可以行開

住個麻甩佬屋企

拜燈

好彩有FWD保險

發高燒真係可以好嚴重

醫生都要做兵

暴龍哥同小英一齊訓

暴龍哥

希望阿LING有買醫療保險

Child porn 黎喇 大家睇路

有得同暴龍哥曳曳

牙ling大頭

好cute

小英老母有無俾王晶搞過

其實小英老母係中咗武漢肺炎

我同老母瞓

有買保險 怕咩

想同阿ling仲有彭導一齊訓

死左啲保險係小英
暴龍哥再溝埋小英

想cap低佢，個笑容正到

問都冇問就車人去私家

kiss my ass bitch

仆街咩衫嚟

件衫

可能阿榮埋單呢

Kiss my ass

睡衣play

kiss my ass

好Q!!!!

小英性暗示

Kiss my Ass

衰仔樂園

Kiss my ass bitch

kiss my ass, bitch

Kiss my ass, bitch

暴龍哥個樣

小英對眼好大

小英對眼發光

性暗示

southpark

好可愛

FBI

有冇巴打cap得切

兒童色情

好似多咗個女咁

間屋係邊？

一訓醒你隔離只係花姐

小英媽真係

小英一齊叫爸爸？！

China Joe表示好好睇

加甜加甜

小英好靚女

呢個群組巧唔健康

大人細路份量一樣

西營盤

十一哥都表示好睇

晨早都係要飲楊協成

搞到我都想食煎雙蛋

想同小英一齊瞓

得嗰兩塊多士夠邊個食

山道天橋下面

我唔會同會然陣B爭女

山道天橋下面？

奶b要唔要多個工人

Joe son~~~~~~~

靚過張敬軒啲早餐

識自己起身咁乖

好熱㗎個蛋
啊 你哋食緊火腿啊 真係叻

暴龍哥好興奮

Focus返鄭中基條線多啲會有興趣啲

sad

咁開心呀

今日 蛋同蕉

呢幕食早餐應該係牙基真實反應

唔夠食返鋪頭大把野食

另外一個幼稚園老師

有女即刻唔理老竇

家長唔舒服唔洗同學校請假

你收皮啦 煮野淨係識加料

吓，中出條線好悶喎

百變小英

咩 興奮

55完

暴龍哥同小英好襯

溝女溝到老豆都唔要

訓左一晚就食咗小英......

小英下麵請暴龍哥食

有女連老豆姓乜都唔記得啦

條裙咁短，唔合格! 扣佢50分

隻蛋仲要跌左

條裙長到呢.... 就黎店地

家長病咗唔使同學校請假

我冇本錢

點解先可以衰過佢份早餐

阿妹又想一齊瞓呀

Eric cartman

可以訓教同扑大家個頭

青梅竹馬

無我切柒

老豆只係一個湊過我既契弟

衰仔包

嗰條線一般般啦
都係鍾意呢條

笑死

你先要加料

究竟佢遮遮係點入門

早晨～早晨～

捽嘢從來唔洗手

好想屌張可頤呀

一定有 袁嘉敏話自己拍鴨王 都要畀王晶驗全身

加愛心

暴龍哥好慈父 佢真係變左好多

點解37都咁撚正

毒藥

如果係真嘅話
咁佢啲taste都越嚟越差喎

Yes

Ali

點解自己唔係導演

諗翻起佢初出道扮型個衰樣

ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （20）

Ali都好正

石塘咀街市

你首先要好似王晶咁 有個出名老豆

老妖嘅卵子

咁都要有料先得㗎

終於有街客

好提議

芷明做咩

尋晚搞到好夜

搞到好夜

閪到

做乜鳩

啤乜啤

唔係解釋

芷明畀人起咗底/上報?
啲人咁既反應

條女望咩

解釋

強姦佢地先

佢兩個好襯

睇嚟係

望乜撚野望

芷明比人公開左？

想知
鯨魚點死
鄭中基點樣走出傷痛
佢最後會同邊個發展
佢同佢老竇點
Lantau同一姐點
保險同事嘅感情線

直覺話我知關投胎界KOL事